武球王歐霸入波無人講？

強國球王稱霸莫斯科，打到普京求習總屌得輕力d，咁大單野都無人講係咪晤尊重the goat武球王？！

條大陸仔收皮啦

磊哥唔入波先係新聞

撇除支那人身份
其實佢幾好波